Lego 討論區（13) 丷彳禾龷日亻廿人

有用網址
1.
Lego官網 睇官方價錢，資料 可以去禁， 唔駛問外國用代運得唔得， 唔駛諗啦， 啲代運倉地址全部ban 晒啦

2.
可以去搵啲lego set 既資料， 有幾多件數， 盒set 既零件list, detail d 既可以分類返晒個隻零件邊set 會有， 搵件幾方便

3.
外國人fans 整既網， 間唔時可以上去睇下啲reviews rumors

4.https://
外國人常用既買賣lego 網

5.
lego 官方， 你地諗到自己砌到既set 可以擺上去俾人投票， 夠10000 票 就可以俾lego review, review 完之後就有機會量產， 一年有三次去選啲過10000 既project 呢到有位爸打好努力咁推佢隻海盜船 大家幫下手啦

諗到再加
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大連鎖店 : 玩具反斗城， Aeon ,Apita, Sogo , HKTV Mall , 奇趣天地

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. Toy box 玩具盒 (皆旺地庫）

買完LEGO 有欠件爛件打呢個熱線電話
800-960-153

係咪應該入定副10255 聽講就嚟retired？

差唔多

新post留名

幾時斷估佢唔到， 只不過佢而家係未斷大屋系列入邊出得最耐個set

標題

1001左都無開本身諗住打8個_
都係等返樓主開

有冇師兄知邊度買10272最平？或者75159？
10272係曼聯奧脫福球場
75159係Star Wars Death Star
想要靚盒

10272 ins 1550

睇過但係爛盒
想睇吓有冇窿路差唔到價錢，但係個盒靚啲

下 你想儲埋10272個包裝盒？其實無缺件砌完出黎咪得
宜家噤平入真係抵...分分鐘都只係2千頭就入齊球場+三個人仔

好過排幾個鐘隊先買到

屌，個3個人仔現時點700幾銀，我係曼狗都即刻尻縮

都係
自己之前玩開Star Wars Lego
係呢排先想砌奧脱福

入齊左 又唔洗自己去排

其實個三隻真係唔值700， 無特別曼絲印， 個盒又hea,

真
個樣又做得唔似
求其比三個figure就話係三劍俠
所以淨係對個球場有興趣

記得買埋靚亞加力膠箱

聽日都有一萬蚊喇..唔好諗啦 乖乖科水喇

就係知聽日有一皮野，所以就諗緊係咪直接買75159會唔會抵玩好多

吉祥物Fred有無興趣？唔知截左單未
我6月21都柯打左一隻..等30-50日

Wow 呢隻我未見過
好似幾靚喎
官網買？幾錢隻？

有興趣？
FB3D Mini Lab by Mister Zero
$280／隻
我覺得價錢可接受

我睇睇師兄，唔該晒
有冇官網原價睇返本身幾錢？

官網無出架
出呢隻人仔個page都係曼迷黎

即係唔係原廠貨？
咁我要諗諗先啦

無問題 我覺得幾靚所以入左

ideas home alone seinfeld typewriter

第三方又好， 非官方又好，唔係樂高出產品風險要承擔

有沒有人知究竟有咩唔同?
因為我真係睇唔出
最跪異係下面果隻係貴過上面果隻.....

多咗兩粒透明喺對腳下面

應該係一樣， 因為bl 入分類個陣俾多左兩粒野， 所以又開多新item no,

set set im 都一樣樣， 整多幾款都唔怕啦， 遲啲出個盒又整多隻一樣

呢隻野好彩無散入 遲下新hoa又包一隻

求其搵盒都有隻im

驚貨不對辦定咩?

買呢啲都無2手市場價值， 買左好難放出去

對唔對辦就各花入各眼

下 我唔會放架
球場多埋吉祥物Fred感覺完整啲
雖然唔係官方出品
同埋覺得唔會無啦啦出個官方版吉祥物

人仔官唔官方呢個問題講到世界末日都未講完

官方無出， 靠第三方去補位呢個玩法個個人諗法都唔同

我知有人係全部玩offical , 唔係既唔玩

有啲就相反， 即係你要軍事moc , 人仔唔用第3方有難度

同Spider man 一樣, 改少少又一隻....

我之前唔見左塊綠色磚..6月12係波蘭寄緊番黎..尋日終於到左香港..等派貨
至於果塊深灰夾都叫左Lego寄比我...6月29寄出..應該都要得差唔多一個月先到貨

我有包係美國寄左3個月先到......勁驚寄失
同期其他都係兩個星期到就到晒

果包咩原因要成3個月先到
黎緊LEGO又話係5-8個Business day到..結果我諗應該要差唔多一個月先會到..屌 好心急

肺炎呀....

平件等貨位等到天荒地老

D散件, 又唔係SET, 佢都係用個大信封寄, 唔係用紙盒
係MIAMI 寄出, CHECK 又CEHCK 唔到, 只可以等

有冇巴打買左71043？

無玩開Lego，
前幾日行Lego店（官方店？）見到呢盒城堡，作為Harry Potter迷即刻比佢吸引

Lego店好似賣緊$3500左右，
想問呢個價係咪正常價？
有冇巴打知邊到平d？

Btw呢盒好大，砌完都未必有位擺

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大連鎖店 : 玩具反斗城， Aeon ,Apita, Sogo , HKTV Mall , 奇趣天地

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. Toy box 玩具盒 (皆旺地庫）